ADR 股王QQ

300?!

301
多左1蚊帛金

300了

424 800正股 準備去ifc

唔係剛先開波咩？

正股驚閪咩

唔信有人未斬

最慘冇乜息派
大貓跌到仆街都年派

正股驚閪

好似穿咗

穿300

大貓跌極每年都有5‰息收。
到個仔時應該都回左本
QQ 可能要比曾孫啦